{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006434",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정동진 썬 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約は当日ご予約を除き、払い戻し及びキャンセルはできません。 チェックインは22:00まで可能で、その後は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。 宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。 ドミトリー客室は多人室で、他の人と一緒に使用します。 予約の際には1人1つのベッドを予約することになります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセルの場合は100%払い戻し処理され、客室情報は提携店の都合により変更されることがあります。 これにより発生する不利益は当社では責任を負いません。 基準人数を超えた場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。 また、予約特典として特別な朝食は提供されませんが、カップラーメンは提供されます。 駐車場は可能で、ボードゲームはレンタル可能で、荷物の保管やWi-Fiも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルはできますか？",
            "answer": "ご予約は当日ご予約を除き、払い戻し及びキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは22:00まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。その後は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室は何人で使用するものですか？",
            "answer": "ドミトリー客室は多人室で、他の人と一緒に使用します。予約の際には1人1つのベッドを予約することになります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合は払い戻しがありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルの場合は100%払い戻し処理され、客室情報は提携店の都合により変更されることがあります。これにより発生する不利益は当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "特別な朝食は提供されますか？",
            "answer": "予約特典として特別な朝食は提供されませんが、カップラーメンは提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は可能です。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームはレンタルできますか？",
            "answer": "ボードゲームはレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管やWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "荷物の保管やWi-Fiも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 492
    }
}